男朋友話同我結婚係為咗慳錢

男朋友無啦啦請我食大餐，以為佢做乜咁好死，點知食食下，佢突然神色凝重咁向我求婚，話咩結咗婚就可以慳返好多錢

嬲撚到我，即刻未食完就走人

利申：依家係男友家中做鐘點

ok 啦。。it 狗係咁上下

好多痴線佬

我個fd 借我ac

你知唔知你條仔失業呀？

當自己係結衣bb啊？

你男朋友係咪第一次拍拖？

失業大晒呀？佢依家咁樣係欺詐

結衣唔著熱褲

係，毒撚黎

每人做啲好應該啫！

做我sp ok？

互射

我絲

無人信你

香港同性婚姻未合法化
諗住去邊度結

邊度都得

點解

唔似

小妹好靚

我仲靚！

人妖

咩

無

物價上漲

你個冇波既老女人仲要吊高黎賣？

我30都未有喎。。

我係佢女朋友黎㗎 佢洗唔洗咁樣

你男友係咪我地公司it部個毒撚平，佢成日慳埋慳埋啲錢刀唔知用哂去做乜，著衫又寒酸又冇品味

都唔明你做咩咁嬲
唔食晒d野就走左去
幾浪費
當初你都係為左錢先同我一齊住咋嘛
個個月都比錢你又唔比扑
我扯行旗你先同我講淨係想攬攬
而家都係想扑野先同你結婚啫
又扭扭擰擰
係咪嫌唔夠多呀
啦 錢呀
拎去喇 臭雞

唔好唔要我我老豆老母已經搬走咗 唔想男友都無埋

呢啲叫簡約風

成日一嘈架就返外家一d責任心都無
又成日ff，係得我先要你咋
下次你再走就唔要你

btw想食埋你個好姊妹

熱褲妹有無女女介紹

無 同我fd 的都有jai jai

啱晒 我無jaijai嫁

gay

好肚餓

唔去食嘢？

因為佢俾人炒左阿

炒咗都可以食嘢㗎

依家先放飯⋯

撈邊行 ?

大把人結婚為左搵個人幫佢供樓

慳返叫雞錢

做雞⋯

$? /q

今日慶祝父親節 只做特別plan
夫妻/情侶嚟幫襯一律免費

恰鳩我依啲單身人士

又話就結婚

逃恥劇情黎

無睇辣殺戲

我都覺得麻麻

3頁先有人講係戲情

Miss you

Hi

hihi

好悶好肚餓

好飽 剛食完tamjai

入黎為左睇呢句